[每個人心目中都有個價] 鏗哥開演唱會值幾錢？

如果
陳柏宇480

送都唔睇

成大陣菊花味

邊撚個鏗哥?

許0鏗?